# 簡單實作企業級虛擬化方案 (VMware vSphere 6.7)

1. 目標以 VMware vSphere 6.7 作為企業級虛擬化解決方案，並盡可能地符合實際的線上環境。
2. 考量到金錢成本，實際上不太可能真的去找幾台伺服器來用，所以這個筆記會以巢狀式虛擬化 (Nested Virtualization) 的方式來建立測試環境。
3. 因為是巢狀式虛擬化，所以只要一台電腦就可以了；但也因為所有的虛擬化元件都只在這台電腦上執行，所以規格會需要高一些。
